呢條腿香到不得之了...

想一路索一路奶

品腳師

奶索師

炸定紅燒好呢

條腰肥到咁都做明星

呀婆底褲咁
瞓啦 八號波

索吧

我奶她的小屁屁縫

呢D腩肉正阿

[/quote]
樓上洗版條柒頭單機啦屌你老母！

是

很靚

個肚腩仔好肥美

奶頸都得啦，佢條頸咁幼嫩

我可以奶

我全都要

對腳正撚2到

懶肉墨演三小

奶爆她的屎忽同大髀

好撚樣衰 邊個黎 咁都做到明星